公立醫院有無得睇蟹足腫？

街症可唔可以轉介？
唔理佢發現大左
私家醫生整一整起碼幾萬又唔會醫好
有三粒生喺背部

私家診所轉介信
複診一次幾舊水不過你預咗等嘅時間長

上年年底拎轉介 2022年睇
到時睇完返嚟更新

任何非緊急皮膚科新症要預3年時間先見到醫生，你有需要可以去門診囉醫生紙轉介

到時愈黎愈大舊了

見完醫生可能又排多成年先做手術